點先可以move on...

明知對方係狗公
好想報復 但又有啲擔心佢掛住佢
可以點做

自己一個都過得好好已經係最大嘅報復
呢啲死狗公駛鬼你擔心咩 佢大把女啦

用時間
我分左個零兩個禮拜仲日日都好痛

佢唔愛我
我同咩人一齊 佢都唔會care

點樣可以令時間過得快啲

所以話女人都係犯賤

點解一定要拍拖?

算啦

其實男同女都係一樣
只不過係女人會講出黎
男人會選擇收收埋埋

你明知佢係狗公都仲糾纏落去，醒目既就走人啦，呢啲執到都喊三聲

逼自己忙啲 唔好再俾自己有時間諗距

唔係想拍拖 只係move on唔到

好多時候都唔係話move on就move on到
樓主你鍾意做d咩架？你放d時間落去做你鍾意既野會唔會好d呀？

用啲時間去學習下語文。

唔係咁易
就算去做其他野 總係會不小心地諗起佢

其實愛一個唔愛自己嘅人都係一樣
明知冇結果 明知對方唔care都仲係唔死心

巴打都係move on唔到呀？

分咗手就兩個月 以為至少會好少少
但完全無好過
安排咗好多活動俾自己
但仲係全天候24小時都諗住佢

始終一齊咗咁耐
但係以家好咗好多了
起碼冇喊
move on第一歩

咩事分手？
如果有得救就同佢傾下啦
只要大家有心一齊就冇問題！
btw 一齊咗幾耐？？

佢想要多啲自己時間
想自己一個
一齊咗七個月

真係咁簡單？
我ex一開始係咁講 一個月後有新仔
btw 如果係咁最多咪見少啲 使乜分開？
就算唔想行街拍拖 都可以一齊食下飯傾下計姐
試下佢傾下吧！！ 加油！

Move on 就好似戒毒咁，要戒斷真係要時間

要唔諗個ex 係難，不過有好多野可以令自己慢慢變淡。
首先，將所有與ex 有關嘅放埋一二邊唔好去睇，social media 都係，千祈唔好去睇。唔好去分析整理同佢之間嘅details! 愈花時間去諗，就愈move on 唔到

自己一個好難受又唔想煩friend就開YouTube 聽下d self help talk (Ted talk之類)，個background 有人同你講嘢咁就冇咁易亂諗。我就會一路聽一路煮飯執屋，做做下家務就distract 到

真係有咩想講出嚟就同friend 又或者上網講，建議可以大講特講個ex 嘅壞話 因為咁會令你更清楚，佢係一個唔珍惜你嘅人

我都啱啱分手，自己都逼自己move on 緊，大家加油

V1 Rotate

佢好堅決分手 話擁有另一半嘅感覺同得自己係唔同
一個月之前見面佢直程連掂都唔俾我掂吓佢

講得好啱
搵人傾下就最好
自己一個好易諗起佢 (生活上嘅細節)
大家加油！！！

前一句都叫做可以理解
後一句似係有另一個
利申：過來人

如果係我真係接受唔到
日日都睇佢IG FB WHATSAPP睇佢POST乜同幾時ON
但同時兩個月以嚟每一日都好消沉 無開過心 食唔好訓唔好
又會腸胃唔舒服又會嘔
覺得自己有抑鬱症

佢d post係咪好正面/ 令人感覺佢係單身？如果係 算吧啦
無論佢有冇第二個都好 佢想走 你阻唔到
另外 重點係 佢唔再care你
試下諗下佢唔好嘅野 (雖然我知道 一個人只要鐘意對方 就覺得咩缺點都冇問題)
但只要你諗通一樣野 就係你做乜都好 佢根本唔care 你會慢慢move on到
加油吧！

免費g

唔係想move 就move到

但我仲係覺得佢係最好
淨係想要佢唔想要其他人

勉強冇幸福 你盡咗力佢都冇反應就算吧
佢忍心令你咁傷心 佢未必係你命中注定的人
得閒嘅話 試下睇<世界奇妙物語 同桌的戀人>

我仲等緊佢番嚟㗎...
巴打你MOVE ON咗？

我都唔知我真正move on到未
但已經比起前幾日好好多 以家只係簡唔中仲會諗起佢 但都只係回憶 同覺得可惜
我呢兩日不斷搵人傾 (呢到 /朋友)
我明白到 千萬不要愛一個不愛自己的人
唔值得！

你散咗幾耐？

4月頭話要分開下 冷靜下
我以為佢要空間
一個星期前話分手 2日後比我見到佢有新仔
到頭來佢只係唔想同我一齊
成個4月我仲係到諗點樣補救 點樣解決問題
我都唔知應該叫散咗一星期定一個月

.....屌 好撚HURT
咁4月頭開始就已經無乜聯絡？

係 佢仲要係我初戀
真係諗極都唔明 點解可以變得咁快 佢講過嘅每一句承諾不斷係腦海徘徊
佢要揀另一條路 我只好祝褔佢

信我,, 比條狗公中出,, 帶住佢篤精離開佢再搵個毒男做老豆,, 人生一定好美滿

好明佢每一句承諾我都仲好記得
但我無辦法大方祝福佢將來同第二個一齊
你地一齊咗幾耐？